肺癌三期，唔去醫治仲吸煙，好翻機會大唔大？

癌症
而加已經比佢發展到三期，
仲無醫治既打算，

而加仲要經歷緊重感冒。

歐豬仲要簽協議，肺癌繼續吸煙。
咁治癒好翻既機會大唔大？

可以話係0。

比癌症發展到咁，錯過左最佳時間，仲要唔理同繼續惡化。人類注定走上滅亡之路。

我已經學好普通話了，你地呢？